［認真］希望大家唔好屌大台。

今日佢地講到明係和理非，
無講釋放義士就提佢地，
唔好再話佢地出賣我地又話乜野。
佢地無出賣我地，佢地無害我地。
我地都係同路人，無必要屌咁落力。
咁樣同612係龍和橋上面屌我地個班人無分別。

唔該大家
6月27號 10點

雖然唱歌真係好柒，唔鐘意好似我咁，走囉。

同意 雖然on9但支持

我地唔鐘意佢地唱歌（唔提李卓仁個on9)
和理非其實都唔鐘意我地玩法架，

但係始終我地目標一致，各有各做喇